[不斷更新]伊朗 現時所有事件整合+即時

早上 查漢巴殊起床 刷牙
冼臉 食個英倫早餐
稍後參與白禮會球會操練

中午同領隊樸達見面商討周末聯賽安排

※不斷更新

推依個

週末 係後備席睇波

70分鐘後備上陣
90分鐘入波絕殺 繼續鹹魚翻生